呢d天氣 汗疱疹又復發

晚晚都痕到訓唔到
已經搽晒藥膏
每朝起身都仲係見到d新嘅粒粒生出尼
而加手指罅 手掌 指背 失頭哥 腳板都有粒粒囉
真係唔知可以點
往年轉季都冇咁西利
今次就咁樣

咁即係唔死冇用喎

Same! 以往間唔中先一兩粒，最近超誇張，我依家一手掌都係，手指爆多粒，日日數住今日又多左，心很累，藥膏好似有乜用咁...你係咪都揸類固醇？